【新冠肺炎】62歲患者勃起4小時止不住，醫生揭病毒可誘發「陰莖異常勃起症」。

【新冠肺炎】62歲患者勃起4小時止不住，醫生揭病毒可誘發「陰莖異常勃起症」。

疫情不斷升溫，全球新冠肺炎確診人數突破1,100萬，隨著各地學者努力不懈分析病毒，人類對新冠病毒的了解與日俱增，越來越多研究發現新冠病毒對人體的遺禍遠不只影響呼吸系統。近期，法國一名62歲的男患者在治療期間，其下體竟離奇「勃起」長達4小時，醫生推斷該情況或揭示新冠肺炎可引致血栓問題，繼而引發「陰莖異常勃起症」（priapism）。有關病例報告日前已刊登於《美國急診醫學雜誌》（The American Journal of Emergency Medicine）。

新冠肺炎造成血栓致陰莖異常勃起症
該名62歲的男確診者須靠呼吸器輔助呼吸，他染疫後入住法國凡爾賽中心醫院（Centre Hospitalier de Versailles），院方為他進行身體檢查時，患者出現原因未明的「陰莖異常勃起症」，該病症在病人身上原來早已持續一段時間未有改善。

報告指，患者兩側海綿體處於堅硬（rigid）狀態，陰莖頭則處於鬆軟（flaccid）狀態，顯示血液栓塞在陰莖勃起腔內，相信是低血流性陰莖異常勃起症。醫生見狀隨即為患者冰敷以緩和症狀，惟其勃起狀態仍持續長達4小時，即使患者當時已被鎮靜亦依然相當痛苦。醫生最終以針筒為其陰莖放血，結果竟抽出深色血栓，報告推斷是由於新冠肺炎可併發引起血栓問題。

可對性功能造成永久性傷害
陰莖異常勃起症，言即陰莖因血管堵塞而無法回復自然疲軟狀態，當血液不斷被泵送進下體，長此下去部分組織將受到永久性傷害，導致日後難以勃起。

醫生隨後為患者注射藥物並給予防血栓藥物，出院後逐漸康復，且再未出現異常勃起的問題。學者指出，血栓症狀在新冠肺炎患者身上極其常見，但是次病例是首宗血塊栓塞在陰莖導致「陰莖異常勃起症」的病例。

Source：美國急診醫學雜誌

班雞蟲即刻衝去大陸感染武肺先

想做巨根 可以先染病

可以有人生最後一次勃起

偉哥係咪可以有新藥方研究？

立場張圖笑到我

武漢壯陽毒

之後隔離十四日打飛機？

射精解唔解脱到

武漢肺炎變種到有春藥成份